viutv下載節目一問

我用jdownloader 想下載 viutv 節目 但系點解會系0在線， 搞到我down唔到😪😪

求教

問下你老母